{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom de la ville dans laquelle résident les 'Simpson'?",
            "TrueAnswer": "Springfield",
            "FalseAnswer": [
              "Quahog",
              "Arlen",
              "South Park"
            ],
            "Explanation": "L'emplacement de Springfield est délibérément mystérieux ; les créateurs de l'émission ont déclaré que l'intention était de faire en sorte que les téléspectateurs associent la ville à leur propre ville natale."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission met en scène un personnage nommé Jake the Dog?",
            "TrueAnswer": "Adventure Time",
            "FalseAnswer": [
              "Steven Universe",
              "Rick and Morty",
              "Family Guy"
            ],
            "Explanation": "Jake the Dog est un personnage fictif de la série télévisée animée américaine 'Adventure Time', créée par Pendleton Ward."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du principal restaurant de fast-food dans 'Bob's Burgers'?",
            "TrueAnswer": "Bob's Burgers",
            "FalseAnswer": [
              "Wonder Wharf",
              "Seymour's",
              "Jimmy Pesto's Pizzeria & Pests"
            ],
            "Explanation": "L'émission 'Bob's Burgers' est centrée sur la famille Belcher et leur restaurant de burgers, qui porte le même nom que l'émission."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé BoJack Horseman?",
            "TrueAnswer": "BoJack Horseman",
            "FalseAnswer": [
              "Big Mouth",
              "Rick and Morty",
              "The Simpsons"
            ],
            "Explanation": "BoJack Horseman est une tragi-comédie animée pour adultes américaine créée par Raphael Bob-Waksberg. L'émission est connue pour son regard satirique sur Hollywood et des sujets comme les maladies mentales et la dépendance."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Futurama', quel est le nom complet de Bender?",
            "TrueAnswer": "Bender Bending Rodriguez",
            "FalseAnswer": [
              "Bender A. Flex",
              "Bender Flexingango",
              "Bender Rodrikovsky"
            ],
            "Explanation": "Le nom complet de Bender est un gag récurrent dans la série, et il a été révélé dans l'épisode 'The Cyber House Rules'."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée suit un groupe d'enfants connu sous le nom de Crystal Gems?",
            "TrueAnswer": "Steven Universe",
            "FalseAnswer": [
              "Adventure Time",
              "Gravity Falls",
              "Rick and Morty"
            ],
            "Explanation": "Steven Universe raconte les aventures d'un jeune garçon aux pouvoirs magiques, aidé par trois guerrières extraterrestres connues sous le nom de Crystal Gems."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la planète où se déroule la majeure partie de 'Rick and Morty'?",
            "TrueAnswer": "Terre",
            "FalseAnswer": [
              "Zorpantheon",
              "Gazorpazorp",
              "Meeseeks"
            ],
            "Explanation": "Malgré les voyages interdimensionnels et spatiaux de l'émission, la Terre reste le cadre central de la majorité des événements de l'émission."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Archer', quel est le prénom d'Archer?",
            "TrueAnswer": "Sterling",
            "FalseAnswer": [
              "Malory",
              "Lemuel",
              "Cyril"
            ],
            "Explanation": "Le personnage principal de l'émission est Sterling Malory Archer, un agent secret élégant et extrêmement doué."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée tourne autour d'une famille d'espions?",
            "TrueAnswer": "The Venture Bros.",
            "FalseAnswer": [
              "Archer",
              "Rick and Morty",
              "BoJack Horseman"
            ],
            "Explanation": "The Venture Bros. raconte la vie de deux frères, Hank et Dean, qui se retrouvent souvent au milieu de situations périlleuses en raison de la profession de leur père, un ancien super-scientifique devenu super-espion."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission trouverez-vous le personnage Tina Belcher?",
            "TrueAnswer": "Bob's Burgers",
            "FalseAnswer": [
              "F Is for Family",
              "Family Guy",
              "American Dad!"
            ],
            "Explanation": "Tina Belcher est l'un des principaux personnages de l'émission 'Bob's Burgers', connue pour son malaise et son enthousiasme pour l'écriture de fiction érotique."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée est située dans la ville sous-marine de Bikini Bottom?",
            "TrueAnswer": "SpongeBob SquarePants",
            "FalseAnswer": [
              "Teen Titans Go!",
              "The Powerpuff Girls",
              "DuckTales"
            ],
            "Explanation": "SpongeBob SquarePants raconte les aventures du personnage principal et de ses amis dans la cité sous-marine de Bikini Bottom."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Gravity Falls', quel est le nom du propriétaire du Mystery Shack?",
            "TrueAnswer": "Stan Pines",
            "FalseAnswer": [
              "Soos Ramirez",
              "Wendy Corduroy",
              "Bill Cipher"
            ],
            "Explanation": "Stan Pines, également connu sous le nom de Grunkle Stan, dirige le Mystery Shack et trompe fréquemment les touristes avec diverses attractions et canulars."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission met en scène un personnage nommé Rick Sanchez?",
            "TrueAnswer": "Rick and Morty",
            "FalseAnswer": [
              "Family Guy",
              "BoJack Horseman",
              "The Simpsons"
            ],
            "Explanation": "Rick Sanchez est l'un des principaux personnages de 'Rick and Morty', connu pour son excentricité et son esprit aventureux."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Powerpuff Girls', quels sont les noms des trois personnages principaux?",
            "TrueAnswer": "Blossom, Bubbles, Buttercup",
            "FalseAnswer": [
              "Gwen, Gracie, Giselle",
              "Penny, Polly, Poppy",
              "Samantha, Stella, Shania"
            ],
            "Explanation": "Les Powerpuff Girls sont Blossom, Bubbles et Buttercup, créées par le professeur Utonium lors d'un accident de laboratoire."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé BoJack Horseman?",
            "TrueAnswer": "BoJack Horseman",
            "FalseAnswer": [
              "Big Mouth",
              "Rick and Morty",
              "The Simpsons"
            ],
            "Explanation": "BoJack Horseman est une tragi-comédie animée pour adultes américaine créée par Raphael Bob-Waksberg. L'émission est connue pour son regard satirique sur Hollywood et des sujets comme les maladies mentales et la dépendance."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission concerne un jeune garçon et son frère chien métamorphe?",
            "TrueAnswer": "Adventure Time",
            "FalseAnswer": [
              "Steven Universe",
              "Rick and Morty",
              "Family Guy"
            ],
            "Explanation": "'Adventure Time' met en scène Finn, l'humain, et son chien magique Jake, qui peut s'étirer et grandir à volonté."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Rick and Morty', quel est le nom de famille de Morty?",
            "TrueAnswer": "Smith",
            "FalseAnswer": [
              "Sanchez",
              "Johnson",
              "Gonzalez"
            ],
            "Explanation": "Morty est le petit-fils de l'excentrique scientifique Rick Sanchez, et son nom de famille est révélé être Smith."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Lisa Simpson?",
            "TrueAnswer": "The Simpsons",
            "FalseAnswer": [
              "South Park",
              "Bob's Burgers",
              "Futurama"
            ],
            "Explanation": "Lisa Simpson est un membre de la famille Simpson et l'enfant du milieu dans la sitcom animée américaine la plus longue, 'The Simpsons'."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}